{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_028192",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "일품장작"
    },
    "text": "忠清南道牙山市培芳邑月川6ギル13101号に位置するクヌギコウタケ薪焼き専門店では、100%生育を使用して料理を提供しています。 天日塩、砂糖、生姜、ニンニク、月桂樹、クローブ、レモンを利用して塩漬けし、すべての材料は化学調味料を使わずに直接作られます。 生きていた鶏を塩漬けにしてクヌギ火鉢で時間と温度を調節して直接焼き上げるため、料理には多くの関心と時間が必要です。 オーナーは健康的な食べ物と環境を大切にし、クヌギを使用しています。 クヌギはクヌギで作られた皮や骨気が健康に良いと言われており、フェノール成分は香りを増幅させる役割もします。 オーナーはオーク薪焼きに力を入れており、深くて豊かな味を引き出すために努力しています。 内部包装と段ボール箱は電子レンジを使用できるように設計されており、牙山の美味しい店と背房の美味しい店として紹介されています。 チキングルメとしても人気があり、決められたメニューと価格でお客様をお迎えしています。 環境にやさしい食堂として知られており、牙山の主要位置で簡単に探すことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この専門店の場所はどこですか？",
            "answer": "この専門店は忠清南道牙山市培芳邑月川6ギル13101号に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この専門店ではどのような料理が提供されていますか？",
            "answer": "この専門店では100%生育を使用した料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "どのような材料が使用されているのですか？",
            "answer": "天日塩、砂糖、生姜、ニンニク、月桂樹、クローブ、レモンが使用されています。"
        },
        {
            "question": "鶏はどのように調理されますか？",
            "answer": "生きていた鶏を塩漬けにしてクヌギ火鉢で直接焼き上げます。"
        },
        {
            "question": "なぜクヌギを使用しているのですか？",
            "answer": "クヌギは健康的な食べ物と環境を大切にするために使用されています。"
        },
        {
            "question": "クヌギのフェノール成分はどのような役割を果たしていますか？",
            "answer": "クヌギのフェノール成分は香りを増幅させる役割を果たしています。"
        },
        {
            "question": "この専門店ではどのような味を引き出すための努力がされていますか？",
            "answer": "オーナーはオーク薪焼きに力を入れて深くて豊かな味を引き出すために努力しています。"
        },
        {
            "question": "内部包装と段ボール箱はどのように設計されていますか？",
            "answer": "内部包装と段ボール箱は電子レンジを使用できるように設計されています。"
        },
        {
            "question": "この専門店はどのような評判がありますか？",
            "answer": "この専門店は牙山と背房の美味しい店として紹介されています。"
        },
        {
            "question": "この専門店はどのような人気がありますか？",
            "answer": "この専門店はチキングルメとして人気があります。"
        },
        {
            "question": "この専門店はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この専門店は環境にやさしい食堂として知られています。"
        },
        {
            "question": "この専門店はどのように探せますか？",
            "answer": "この専門店は牙山の主要位置で簡単に探すことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 340,
        "QA": 460
    }
}